痴線！今日721工賊會出咗條全白衫宣傳片

今日721一周年 全世界都知去年今日發生乜事
係班親共派扮唔知咋瞓
講多次:
係白衣人恐襲元朗站！
係白衣人恐襲元朗站！
係白衣人恐襲元朗站！

一向賣港賣工人既工賊會
仲要趁今日出條全白衫既宣傳片
係咪無恥無人性到咁

打慢必嗰條友琴日去報名俾人喝佢收皮
今日就一齊入去檢舉到佢條片同專頁收皮！

自推 嬲撚到仆街

黑社會+政權

先揀「仇恨言論」再揀「其他」

然後記住舉報影片

之後標籤為垃圾訊息

撳多一次垃圾訊息 咁就搞掂喇

大家行多步